今晚 21:00 新界東初選論壇

今晚 21:00 新界東初選論壇

蘋果, 立場, D100, 城寨 4台聯播

請集中去晒以下討論

【推到完場】四台聯播 21:00 新界東初選論壇，附 12 隊參選團隊資料

支持本土 支持鄒家成

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

劉穎康講得好好